點解仲未有人示威趕班南亞蟲走？

仆街政府同張超雄係咪睇唔到有問題？
細路打架可以毀容
大人打架就用槍
屌你老母
巴基斯坦同尼泊爾內亂咩 打仗咩
難咩民啊屌 國家衰同窮就可以做難民
咁我地香港人實係難民啦

出街反佢地=反難民 種族歧視

Who fucking care
美國都反偷渡 反難民啦
觸犯到本土居民嘅權益就要反啦
依家唔係反難民 係反殖民